你願意為被捕人士同失去眼睛和生命的手足爭取公義嗎！

首先我並唔係行攬炒路線 但亦唔反對一切攬炒行為 每個組織都有佢地既爭取方式 好應互相尊重 而且攬炒對我黎講只不過係下下策之計 賠上人命來換取對方既經濟損 認真沒有更適合不過的對策？
對於已犧牲嘅義士本人內心感到哀傷 更加唔願意見到有任何手足被自殺 受惜生命請: )

你又願意為公義冒險ma !

@ vvovv2019